係我啊係我啊

係

？¿

？

係你老母閪咩

慢慢講飽佢

乜柒啊1999

浮雲(真毒)喎

笑左

Good

爆炸

on9